屌奶星，2和b倒戈助攻！

阿仙奴仲有你就唔洗搞到咁啦

樓主，好波。

賤種阿唔賣垃圾

勁過pepe

好波

浩鼎OG 唔計

夠膽就入埋波剷草

阿區班盲反狗依家先話iwobi勁

真，作用大d

奶共阿狗識波就唔會反爺爺啦

臭西sir義犬報恩姐

［禾比報恩］

真

佢剷草我完全唔怪佢，當年班盲反狗屌得佢好勁

樓主勁開心

2&b呢個球員咁撚正氣唔岩留係阿狗啦

果個時期好少有樓主咁既慧眼識得2&b

講真 2和b世三

秦哥係其中之一

勁心涼

輸返球

燈

屌那星 一樣咁勁

即刻有12碼入